so far唯中有效就係暴露犯罪黑警嘅信息！

好多香港警察犯咗法，非法拘捕，非法執行公務，打人，酷刑插眼抓陰，非禮女示威者，意圖嚴重傷人等等！

當然，而家香港人係冇辦法用法律制裁佢哋，但暴露佢哋id，係完全合理合法！即係有狂犬病癲狗通街走，貼告示通知街坊提防係絕對正確嘅事．